今日下晝有大事發生........

小麗老母被人DQ

由於被人DQ左，所以捐錢呢個選舉承諾就唔再存在

相反大家要捐錢俾老母參加補選，邊個唔捐就係熱狗

誰偷偷留下負皮

對老友既承諾呢?

DQ左，不了

dq劉小麗
補選又有佢 我唔撚會投佢

唔投佢就係鬼係熱狗

蝦蝦蝦